有冇人有好多技能?

唔係智識上既野,係真係稱得為技能既野
如畫畫, 魔術呢d 真係要練番黎既野
有冇人係識好多技能?

扭計six算唔算

冇咩用
都搵唔到食
我識360度打彎抖